超市英國佬有發癲

超市排隊俾錢
中間有條綫打開
走過去放低啲野準備俾錢
個收銀對我話 唔好意思 請你讓呢位先生先
都唔知咩事
跟住先發覺原來係隔離綫有個排緊隊既白人廢老 （應該就黎到佢）
發曬脾氣
經過我個陣厲我一眼
跟住對個收銀話 我真係覺得呢個國家有問題 完全無秩序
聽得出英國人
一邊講用手指指住自己個頭 好激動
個收銀妹妹只好話sorry
搞到我都慶埋
明明四周圍都有排緊隊既人
點解係你發脾氣
人地收銀都已經買你怕俾你先
你仲發老脾
我當即望住佢
佢仲發顛話 我好啤住佢
我鎮定咁話我係望住個 顛佬
佢一下唔識反應
跟住話我好打佢尖
我話咁你依家開心未啫
佢就問我做咩望住佢係咪有問題想打
我話有問題既係你 發脾氣既你 我只係望住你
跟住佢話咁我地鬥望咯
我平常心同個收銀講點可以縱容呢啲行爲
輪唔到自己就發脾氣？
收銀都只有話唔好意思
無幾耐個英國佬走左

完

我今日真係好開心呀，我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀，哈姆太郎？

關我撚事？

你咪再同塊鏡鬥望啦

點解最近成日有人賣平iPod？

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推